兩套劇都有傅嘉莉

G

長腿

係長腿，但都係G

同豹哥

好撚正

係幾正

代替咗佢個位

呢個係..李...？

識貨

李嬅